入來傾計啦

無用架

你覺得自己適唔適合做社工？

咩無用?

我自己覺得幾適合既
不過可能我其實無鬼用都唔頂

棍食夜歸女

點睇網民對社工嘅偏見？

咁你有無幫過人報驚

咁就收左皮

此post已完

我又唔會用偏見既角度去睇既
大家咁諗一定有佢既原因
或者調返轉,你有啲疑問可以問下呀,我盡量答你啦
@faichingsw
tg搵我都得

算無啦

姐係有, 報驚撚

你覺得社工對於幫助情緒病患係咩角色?
利患者

幫你報驚

收嗲

收嗲淫淫
笑淫淫

其實呢個位可能先退一步
就係社工本身都有分好多範,而大家本身專注既範疇都可以好唔同
以你既情況為例
情緒病患既社工可以軒涉到iccmw, msw,亦有啲本身有ifsc跟
另外一般你仲會有psychia, clinical psy跟你
而你係suspected, 康復緊定係康復完,其實情況又會好唔同
所以唔同既社工本身都有佢既角色,可以係同行,可以係counselling,可以係幫你適應返生活
而社工同其他專業之間一般都會協調既

無論點都好,我想同你講聲加油。如果你想搵人同你傾下計,呻下,可以tg搵我傾下

有無姑娘傾下

好賤啊

點回答一世都可能唔會康復既client，你知啦精神病情緒病好多都病一世

你意思點睇